## یوزکیس دیاگرام مشتری
* توضیحات : 
* صندوقدار پس از وارد شدن به سیستم، مبلغ غذای مشتری را حساب میکند و مشتری با وارد شدن به صفحه پرداخت پول، پول غذای خود را حساب میکند.
![alt text](documentation/images/moshtariusecase.png)

## یوزکیس دیاگرام صندوقدار
* توضیحات :
* صندوقدار پس از وارد شدن به سیستم 4 گزینه ی : ثبت اطلاعات مشتری، سفارش غذا برای مشتری(رفتن به صفحه ی مشاهده منو) و محاسبه ی پول غذای مشتری و وارد کردن اطلاعات غذا را مشاهده می کند
![alt text](documentation/images/sandoghdarusecase.png)

## یوزکیس دیاگرام سفارش غذا
* توضیحات :
* صندوقدار پس از وارد شدن به سیستم، 3گزینه ی ثبت اطلاعات مشتری،سفارش غذا و مشاهده منو را مشاهده میکند.
![alt text](documentation/images/sefareshghazausecase.png)

# یوزکیس دیاگرام نهایی پروژه رستوران
* توضیحات :
* صندوقدار با وارد شدن به سیستم،6 گزینه ی ثبت اطلاعات مشتری، سفارش غذا برای مشتری(رفتن به صفحه مشاهده منوی غذایی)،محاسبه ی پول غذای مشتری و وارد کردن اطلاعات غذایی و پرداخت پول را مشاهده میکند
پس از سفارش غذای مشتری، مشتری وارد صفحه ی پرداخت پول میشود و از اینجا به بعد توسط مشتری مبلغ غذا یا بصورت الکترونیکی و یا بصورت نقد پرداخت میشود
![alt text](documentation/images/UseCase.png)
